嘩𨳒，連狗掛𨶙住數銀紙連聖誕icon 都無換到

老母俾人𨳒緊屎眼都唔𨳍理啦

情人節都黎緊了

G持下好喎

咪撚煩啦

山本彩 係雞 係公廁 係肉便器

we r fd

fuck you la, 死25

而家用e-banking唔洗數

唔keep 住個戶口點迷麻啊

你仲有吉

卡勞清咁撚弱智

一向係

backup左張圖

ban 左點迷麻啊

你隻259背叛麻友不突止仲要背叛連哥

呢個POST有H5N1

𨳒

Not change yet

web無左了